難道就唔可以互相需要對方。。

偏偏你又唔俾我需要你，但往往你想需要我，就 要求我喺到。。

自己因為你受傷了，又點能夠再為你療傷。。

我需要你

我想我男朋友需要我 但佢自己一個都可以好好

Gay